發夢自己跳樓

個夢好真實 夢見自己係k11返工 返返下比人追殺 之後就逼到去欄杆位 我就跳落去 咁就醒左
有冇人知個夢有咩含意

會唔會你仲起夢入面

唔同layer

成日都發夢自己比竹插死 跳樓踩空chok醒

冇咩含意

Chok醒之後成身汗 驚左一陣

個心跳勁快 成身濕晒
再訓